有冇人明明收入唔多，但對洗錢冇乜感覺

唔係洗腳唔抹腳，先洗未來錢個d

而係搵得兩三萬
但日常洗費，幾百到幾千都冇乜感覺
由其係全面使用電子貨幣後
錢就好似個數字，冇哂感覺

我係，好少買野但需要的話 幾千蚊 幾萬都係咁樣買

電子貨幣堅係害人不淺
有需要先買

成日覺得好似係遊樂場用緊代幣咁，買野好少睇價錢，電話/百達通拍下就可以拎走

係，想all in股票都係手機㩒個掣搞掂

同感
一堆數字似打機咁

而家連HKJC都有轉數快
好驚自己失控

政府引你洗錢嘅技倆 我自己明明冇乜錢都差唔多攞晒成副身家去買美股

有強姦冇局賭
方便你自己買美股啫，人地冇引你賭

我每買樣野都會諗勁耐.......所以無依個問題

係，同樓主差唔多收入，平時買日用品乃至衣物都唔太會睇價錢
當然唔會買唔等洗既野
但好似冇乜金錢觀念咁

分期付款先大鑊
每買一樣嘢好似每個月俾好少
但樣樣都分期滾到雪球咁大

你先洗未來錢

我唔洗腳

計番每個月必須開支+消費娛樂預算
其餘錢換美金轉走買哂股票

港幣戶口隨便洗，最緊要清卡數姐

如果你生活冇咩壓力
錢只係一個數字

我意思係啲錢電子化真係會冇咗對金錢嘅感覺 洗錢肯定會易咗
自己買美股好小心 應該好難會輸好多錢

我啱畢業果陣，對洗錢都無乜感覺
有就洗，要用就買
自己唔大使，但屋企買下呢樣果樣咁
過多幾年，發覺自己無積蓄
先知大獲

家陣30，先開始投資儲錢唉
好彩有美股有個機會賺番少少
起碼有個出路啲錢可以郁下